---
title: 'Fun Dive(兩支氣瓶)'
description: '東北角龍洞潛水旅遊 Fun Dive (兩支氣瓶)'
img: fundive.jpg
alt: FD,水肺潛水
category: '水肺潛水'
subCategory: '水肺潛水'

navigation:
  title: 'Fun Dive(兩支氣瓶)'
  description: '東北角龍洞潛水旅遊 Fun Dive (兩支氣瓶)'
  category: '水肺潛水'
---

::detail-container

#info
::::detail-info{src="fundive.jpg" alt="FD,水肺潛水" title="Fun Dive 潛水旅遊(兩支氣瓶)" tag="水肺潛水" link="https://docs.google.com/forms/d/1ADUZWokKTCHHrVjD86I3Fk7Z2IiVyLGzDwQS_lDmO7I/viewform?edit_requested=true"}
::info-icon{icon="material-symbols:alarm-outline-rounded" title="課程時數"}
3 小時（兩支氣瓶）
::
::info-icon{icon="solar:tag-price-bold" title="課程費用"}
[NT$ 2,000]{.text-danger}
::
::info-icon{icon="material-symbols:emoji-people-rounded" title="報名條件"}
已取得 OW （或以上）證照
::
::info-icon{icon="material-symbols:assignment-outline" title="報名制度"}
預約制，可彈性安排
::
::::

#tab
::::detail-tab

#detail
:::info-paragraph{title="課程安排" list-type="number"}

#list

1. 岸上技巧複習
2. 裝備著裝
3. 地形簡介
4. 第一支氣瓶水下觀光（約 40 分鐘，取決於氣體管理）
5. 上岸休息
6. 第二支氣瓶水下觀光（約 40 分鐘，取決於氣體管理）

:::

:::info-paragraph{title="參加 FD 租借裝備可享優惠"}

#list

- **全套輕裝**：面鏡、防寒衣、套鞋、蛙鞋 [NT$ 300]{.text-danger}
- **全套重裝**：BCD、調節器 [NT$ 500]{.text-danger}
  <br />
  <br />

:::

:::info-paragraph{title="適用對象"}

#list

- 年滿 10 歲
- 已取得水肺潛水員證照（OW 或以上）
- 無特殊疾病
- 近期沒動過大手術

:::

#include
::info-paragraph{title="包含" list-type="checked"}

#list

- 兩支氣瓶
- 保險
- 導潛

::

#notice
:::info-paragraph{title="貼心安排及提醒"}

#list

- 課程均採[預約制]{.text-red-400}，5 ~ 8 月旺季期間請提前預約
- 女性學員參加課程前請自行評估生理期影響
- 有近視的學員建議配戴隱形眼鏡

:::
:::info-paragraph{title="注意事項" info-type="warn"}

#list

- 若患有心血管疾病、高血壓、曾有氣喘者，活動前請諮詢醫生
- 如遇風浪過大、颱風等大自然因素，為顧及學員安全，教練保有改期之權利

:::
#policy
:::info-paragraph{title="取消政策" info-type="warn"}

#list

- 活動前 8 - 12 天之間取消，退還全額 80% 費用
- 活動前 4 - 7 天之間取消，退還全額 60% 費用
- 活動前 3 天內取消，恕不退費
- 個人因素申請退款依照天數比例進行退款。
  **（女性學員參加課程前請自行評估生理期影響）**
- 天氣等不可抗因素：如遇風浪過大、颱風、地震、豪雨、路況等大自然因素，為顧及學員安全，教練保有依實際狀況而改變行程之權利。可選擇延期／更改體驗地點或取消退款（全額退款），活動前一天晚上 **18:00** 前會做天氣的最後評估，並以電話、Email 等方式通知是否出行。
  <br /><br />
  [**＊＊＊有任何問題請提前與我們聯繫＊＊＊**]{.text-red-400}

:::
::::

#relative
::::detail-relative
::::
::
